每日150人 我地停唔到 但如果可以令呢150人有一半可以成為新力軍 我相信班共狗會驚到癩屎

如何令班共狗捉蟲呢？

我相信前線手足 有好多都係呢150人既一份子

天水圍 水泉澳 呢D新殖民地 竟然可以成功

光復

所以你話係幾咁神奇

所以各位繼續努力 冇野係冇可能

善用現有資源

有好多估唔到既可能性發生

南亞
新移民

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

最高危係經優才計劃入來果堆高質支蛆

果班係得益者 好難改變

知名五毛

區議員唔該搞廣東話班

岩喇！正想提議呢樣

但正規廣東話導師係香港唔多

半桶水既亦都唔見有

有時未必識講就代表識教

既然150 改變唔到，就改變呢150 人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

啱，推廣本地文化唔係靠diu其他文化

要對下一代做好公民教育，令佢哋擁護普世價值同香港文化，做個真香港人
政府同教育局唔做就我哋去做
利申 兩歲嗰陣跟老母落嚟香港，依家全家深黃

推